
Модные рэппера, слышь меняйте фильтра
Хватить моросить порожняками бутора.
Вы по всплывали — хуй сотрёшь беспонтовый пиздёж
Мы же своим жестким ломаным вам создадим крепёж.
Чистоган концентрата Голда, Капа
Тотально преобладаем в стиле выхватывай като.
Наши тракты ситуаций всегда по факту
Всё обоснуем, доведём, вот так-то пацанята.
Ваши демо — демоны, на отъебись наделаны,
Заполняют порно сайты дешевыми темами.
Ты спрашиваешь моё мнение о своём произведении
Я тебе отвечу: потеряйся с поля зрения.
Бесов не вывожу, прихвачу, разложу
В сторону увожу и пресекаю в миг
Jar-B. — мой стиль, всегда чистоган
Жестко под молотки понты давай братан
Вижу ты поддал в этот стайл это к нам
Белым нравится черный цвет как обед на районе хват.
Они видели такое лишь во снах
Их слова об этом, но не с этим на делах
На обочине шлюхи от них пользы больше,
Чем от множества мнимых МС жизнью встревоженных.
Мне б твои проблемы — я бы разукрасил стены,
Твои сопли — вот они причины проблемы,
Возникшей между нами, в храме, ненавистники сами
Убегают — стоит нам разжечь пламя.
Бабушкины сказки, бабкины внуки,
Её пробки в уши, ихние окурки.
В урну отсылаю я в который раз, пусть,
На районе тихая грусть, их ребра хрустнут.
Под привычным мне грузом Штыц как в лузу
Забивает шар тупо разувая твою тусу
Че за бред? Рэперы ей богу как дети
Хуесосят если не эти тех, то те этих.
За слова не в ответе, рифма катит,
Я бы им ремня всыпал на месте бати.
Этот трек альбомов десять где-то их весит,
Я спокоен как лёд — их это бесит,
Но в этом замесе всё будет как я хочу,
Нетрожь мой скотч пока я парус лечу.
Вот она Самара горячая как Вьетнам
Левый берег рэпом стелет здравым пацанам.
Время работает на меня, пока сучки,
Рот открывают при каждом удобном случае.
Слушай рэп — раритет на магнитных плёнках,
Там где шмаль за полтос и портак с жженкой
Представитель, поклонник уличного рэп-жаргона,
Финальный бой будет окончен как бы вне закона.
Стены бетона прочнее жёсткой стали
Лови тематики по фене, вы такого не слыхали.
Эх, райончики да закидончики
Рулят типы по дороге на шансончике.
Любят помурчать, потом убегать,
По разговору в теме всех тупарей надо ломать.
Патрон, курок, прицел ударами встречными
Дурочки падайте с вопросами вечными.
Тихон здесь и для всех я могу сорваться
Будете ломаться...
Я не могу не видеть как тараканы бредят,
Их понятия о жизни только терпилам и светят.
Не по теме стелят, пытаясь развести моду,
Рифмами кидаются, не следуя своему слову.
Эти черти, славу получить в надежде,
Танцевать готовы за эфиры без одежды.
Они веселили прежде, но теперь от них тошнит,
Мурзики слюнями кричат, не попадая в бит.
Приобретая вид грозный снимают клипы,
В которых окружают себя малолетней свитой.
Один только вид биты и они бегут,
А тех кого псы догонят обязательно нагнут.
Это уличный суд во главе с Bad Balance
Не по теме, хотя смело базарить не по делу.
Темнота теперь заставляет дрожать тело
Зачем ты ведешь себя как обсос, в чём дело?
